Switch / 3DS 二手買賣區 (27)

Switch / 3DS 二手買賣區 (27)
[/quote]

LM 第一

放
rayman legends $160
真三國無雙7 猛將傳 $320

收switch game
Mario Kart $280
Mario Party $280
Mario Odyssey $250
大亂鬥$280

放
全新saga緋色之野望
$300

收
異度神劍2 (日版) 連黃金之伊拉 (日版) $500
Langrisser 1+2 (日版) $280

Super Mario Bro Deluxe 換 多啦a夢牧場中文版

放

東京奧運2020

收

Pokemon let’s go 中文版 $170
Go vacation $200

放
八方旅人320,
風花雪月360,
紅線

收
Bio 0+1 合集 $220
火影忍者 $220

收逆轉裁判 有意92823655

放
Octopath Traveller $300
Zelda $300
Splatoon2 日版 $220

綠線最好黃大仙附近站

放
Switch Splatoon 2 主機 連protective kit $1800
有盒齊件 極少用

收

薩爾達傳說 $270
Go Vacation $200

放一部switch 齊配件 mon面小花 無單無保
連3 games mk8 大亂鬥 八方旅人 $2400

收
多啦A夢牧場物語中文版 $320
旺角/旺角東交收
Tg

放
多拉A夢 中文版$360
進擊的巨人2 final battle $380 中文有特典未入
Marvel 3 $280
全部有盒 新淨 交收時間互約
屯門/觀塘優先
TG:Hanghinz

放
古惑狼賽車 200
機戰T 350 （或換火紋）
精靈球Plus 200

放marvel 3 280$
九龍區

巴打tg？

唔記得留sorry

放 marvel 3
Pokemon letsgo

收 Monster Hunter 中文版 $150
灣仔/銅鑼灣交

收 多啦牧場 $320
交收就你

放
機戰T中文行 330
古惑狼賽車 180
精靈球Plus 180

放
Assassins creed 3 remastered 中英文 $180
Marvel Ultimate Alliance 3 中英文 $300
tg: rhotfgd

放 marvel 3 $280

放Mario odyssey $250 可議

放 進擊的巨人2 final battle 中文 有特典未入 有盒 $360
屯門/觀塘交易 時間互就

放marval3 280
港島線 東區

收機戰T 中文版300

收 just dance

收機戰T 300

放 叮噹牧場 中文版 $360
或換 風花雪月 中文版

尖沙咀/荃灣西交收優先

放mario kart $280
或加$100 換風花

有冇tg ?

收機械人打戰T 中文版 320

放 明星大亂鬥 300

收
風花雪月 $330

紫色線

換定收？

風花雪月換創世小玩家2 中文版

西鐵線交收

收

放mario cart $280

放 marvel 3 280$
Pokemon letsgo

有意收
有無tg?

放
Zelda $300
可加40 換風花雪月

是否薩爾達傳說曠野之息?
有意收,有無tg?

放
Pokemon Let’s Go 比卡超版

放 炸彈人 冇盒 120$
嘉年華 160$ 逆轉裁判 170$

九龍區

收火焰紋章 風花雪月
$330

收 多拉牧場 中文 350
可議

放 1+2 switch 200$
九龍區

放 Mario brox u 290$
九龍區

我放啊~
聽日可以交收到,點搵你?

收
風花雪月 $340

收 風花雪月 $350

放 機戰T 330
屯元天 星期六日 交收

收 Mario bros 250蚊
marval 250蚊 地點互就
請留tg

放 lets'go比卡超plus, 屯元天
可加錢換其他遊戲
可加 $100 換 the world ends with you (中英都ok)

放
G-Gen $250
大亂鬥 $290

收
Mario Tennis

放
<薩爾達傳說：荒野之息>有盒 $300
<New Super Mario Bros. U Deluxe>有盒 $250
粉嶺交收

放
mario odyssey 250
大亂鬥 280
monster hunter 150

地鐵沿線交收

賣風花雪月 350$

可換創世小玩家2 中文版

西鐵線交收

收機械人打戰T 中文版 320

收 薩爾達傳說曠野之息 $280

放日版符文工房350

收逆轉裁判 $150

九龍區交收, 藍田交收+$10

放
Octopath traveller 300

賣風花雪月340，馬鐵線

收 mario marker 2 $320
觀塘線/將軍澳線

放Octopath Traveller / 八方旅人 行版封面
$290

放Octopath Traveller / 八方旅人 行版封面
$290
九龍區沿線地鐵

收
<薩爾達傳說：荒野之息> 需日版封面有盒 $300
<Mario Odyssey> 需日版封面有盒 $300

放風花雪月中文版300
東鐵線/觀塘線/荃灣線

放
薩爾達傳說：荒野之息 $300
石硤尾mtr交收

放 Pokemon比卡超, 中文版連精靈球 $150
屯門站交收

放<薩爾達傳說：荒野之息> $330

可換
1.叮噹牧場 中文版
2.火紋 風花雪月 中文版
3.八方旅人 中文版
1及2 優先

放風花雪月$330 有意tg

放 Super Mario Bro Deluxe $300
收 多啦a夢牧場中文版 $320

南昌站

放 龍族教義

收 多啦牧場 360
交收就賣家

放

日版monster hunter $100
donkey kong $200

放
海賊無雙3 中文版 230$

收 風花雪月 $300
東鐵線

大大你好 我有興趣 今日聽日都得 地點就你 請問tg ?

地點屯門站
時間盡量就你, 今明兩天日間我都OK

無問題
tg me

收
八方旅人 $260
地點互就

時間地點無問題
唔多識用 TG, 你係個 tg channel 度打你電話號碼 ok?

好啊

風花雪月 換 機戰T

收
八方旅人 $280
紫線/奧運/港島線
@ttgghjvv

放<薩爾達傳說：荒野之息> $320
TG: @soldgame

可換
1.叮噹牧場 中文版
2.火紋 風花雪月 中文版
3.八方旅人 中文版
1及2 優先

灣仔交收

放 風花雪月 $320 荃灣至旺角交收

收
逆轉裁判123 $150

@buygamear

收 mario tennis 中文版 240$

放civilisation vi 260
大亂鬥 290
未開封 mario maker2 340

交收紅色線佳

收
overcooked 2 $200
mario kart $250

收八方旅人 $280

放8方旅人 320

收marvel3 $270

放
多啦A夢牧場 中文版
屯門交收$350
元天交收$360

收 super mario bros deluxe $280
地點互就

破解咗嘅switch唔知可以賣幾多錢呢

放

日版monster hunter 100
donkey kong 150

收zelda breath of the wild $280

Prefer港島交收

放
大亂鬥 $290
G-GEN $250
兩隻收哂 $510
紅綠交收都得

收marvel3 $280

放：
pokemon let's go 伊貝版 $200
精靈球 $100
let's go + 精靈球 $280
零食世界 The SNACK WORLD $200
Mario Odyssey $280

收：
2020東京奧運 $260

tg：

收:
八方旅人 $300
即日灣仔交收
TG:

另收 火紋$300

收zelda $300

觀塘線交收

收機戰T 320

放
叮噹牧場 中文版
今個星期九龍交收$350

放 多啦A夢牧埸物語 (中) $350

放 風花雪月 $340
油麻地/奧運/上水交收

放
Super Bomberman R 120
Mario Tennis 250

收
Capcom Belt Action Collection 120
Marvel Ultimate Alliance 3 250

收just dance 2019

賣 火紋 風花雪月 340
東京奧運 2020 270

收異度神劍2 $320

兩隻都已放

收Just Dance 2019/2018

放marvel 3 $280
可即日大埔

放
Monster hunter gu 230
大亂鬥 290

放
叮噹牧場 中文版 350$
地鐵沿線

放風花 330
今日放工荃灣線交收

賣 火紋 風花雪月 330
油塘交收

收Mario party 300
收g gen300

放：
pokemon let's go 伊貝版 $200
精靈球 $100
let's go + 精靈球 $280
零食世界 The SNACK WORLD $200
Mario Odyssey $280
Mario Tennis $280

收：
2020東京奧運 $260

tg：

收 fifa 19

放:
Zelda $300
Super Bomberman R $160
Super Mario Odyssey 中文 $260
Super Mario Odyssey 日文包裝 $300
Mario Kart 8 Deluxe $280

最好在大埔或美孚交收

收 機戰T 320
MARIO PARTY 300

收星之卡比

150，有意pm

收皮黑警
光復香港，時代革命

Tg

放Mario Odyssey $280 紅/綠線交收

Tg:

收角落生物 帶價PM

放：
零食世界 The SNACK WORLD $200
Mario Odyssey $280

收：
2020東京奧運 $260

tg：

放太鼓HK$300

港島交收

放
大亂鬥300
可用太鼓加50換

放火紋 風花雪月 $330
將軍澳交收

收東京奧運 $280

收switch pro掣

平時PS4預購$5XX都直接DEAL

近期難得想玩異界鎖鏈&火焰之紋章 風花雪月, 唔知點解唔係咁DEAL得落, 走左黎睇二手

利申:部SWITCH咁耐以黎買得4隻GAME, 薩爾達.賽車.OVERCOOK.星露谷, PS4 MHW打後都封塵

放
Mario Odyssey $270
觀塘線

放Mario odyssey $250
Mario tennis $250
紅線/東涌綫

放
異界鎖鏈 Astral Chain $350
或換 勇者鬥惡龍創世小玩家2

收
八方旅人

放異界鎖鍊 330
風花雪月330
全要600 紫色線交收

sold

放lets go pikachu 280
Super mario bros.U Deluxe 300
全要 550
Tg:

收機戰/g gen, 你開價啦

Tg: Mrjohnwick162

放東京奧運 280$

收 MARIO PARTY 300

放Mario Odyssey $260 紅/綠線交收

Tg:

收 pro controller 不限色 最好小用

收zelda $300,有意請tg,jacky628

zelda換風花

放火紋風花 320

已放

放
Marvel ultimate Alliance 3 $290

收switch淨主機版

收
Mario Kart 280
Mario Party 280

屯元天交收

收mario party + kart 280@1

收風花雪月300

徵機戰T 300
西鐵綫交收

收Switch淨主機

放switch game:
Mario odyssey $280或tg傾

收：
2020東京奧運-你出。

Tg:

放

Mario Bros.U Deluxe 300
Super Mario Odyssey 280
Splatoon 2 280

Lm

放 The Binding of Isaac: Afterbirth Plus 以撒的結合：胎衣+
價錢 : HK$160
週末假日任何時間: 東鐵線
星期一至五1300-1330: 銅鑼灣
星期一至五1930-2000: 紅磡至太和

放火紋 風花雪月$320
交收互就

收
Marvel ultimate Alliance 3 250

觀塘交收

放：
零食世界 The SNACK WORLD $200
Mario Odyssey $260

tg：

放：
零食世界 The SNACK WORLD $200
Mario Odyssey $260

或換其他game

tg：

放
The Binding of Isaac: Afterbirth Plus 以撒的結合：胎衣+ $140
週末假日任何時間: 東鐵線
星期一至五1300-1330: 銅鑼灣
星期一至五1930-2000: 紅磡至太和

收
薩爾達傳說 $280 灣仔/元朗交收

放薩爾達傳說$320
港島交收

放
荒野之息 400
Mario奧德賽300
Pikachu Lets Go 200

Tg: tgm819

放機戰T
東鐵/馬鐵站交收

放機戰T $340
東鐵/馬鐵站交

放
Marvel ultimate alliance 3 $280
屯門元朗交收

收
Dock 1set

收
Mario Bro. 280
多啦A夢牧場物語 320
可議
旺角交收

放異界鎖鍊連鐵盒 330

觀塘/將軍澳線交收

放Mario odyssey $240
Mario tennis $230
紅線/東涌綫/西鐵綫

放
The Binding of Isaac: Afterbirth Plus 以撒的結合：胎衣+ $120
週末假日任何時間: 東鐵線
星期一至五1300-1330: 銅鑼灣
星期一至五1930-2000: 紅磡至太和

放異界鎖鍊 $340

深水埗/旺角交收

收機戰T 340
西鐵線交收

放
機戰T $320
黑街聖徒 $230
snack world $250
Gear club 2 $230
lego marvel super hero 2 $250
北角地鐵站交收

放
風花雪月 330
旺角太子交收

放
Monster hunter gu 210

賣牧場物語 希望之光 (Eng Ver.)

徵
Marvel ultimate alliance 3 $280
上水交收

放
異界鎖鍊 $330
屯元天交收

放 mhxx $90

收

風花雪月 310

放
黑街聖徒(類似gta)$200
snack world (日系rpg) $250
gear club 2 (賽車) $200
lego marvel super hero 2 $250

放
Mario bros u deluxe $300
血咒之城 $250

收
Astral Chain 異界鎖鏈 $320

平日西鐵朗屏，元朗，紅磡站
星期六日朗屏元朗

收異度神劍2 360$
Tg:Feerd220

放marvel3 $270
mario odyssey $240

異界鎖鏈 Astral Chain $350
有意請

荃灣交收

異界鎖鏈 Astral Chain $330
有意請

荃灣交收

收多啦a夢中文380

放薩爾達 300

屯元天交收

放勇者鬥惡龍 創世小玩家2日文版 $300

已賣

放
異度神劍2(xenoblade 2) $380
地點互就

放

Mario Odyssey $260

港島線交收

放
Mario bros u deluxe $280
血咒之城 $250

收
Astral Chain 異界鎖鏈 $330

平日西鐵朗屏，元朗，紅磡站
星期六日朗屏元朗

收mario kart deluxe 250

Sold
另放pikachu lets go 150

徵機戰t 320
西鐵線交收

收異界鎖鏈 330

放 風花雪月 $340

收
Astral Chain 異界鎖鏈 $330

放
rayman legends $150
真三國無雙7 猛將傳 $320

收
八方旅人 $280
火紋 風花雪月 $300
地點互就

放太達之達人 250$
荃灣線

收
Pokken Tournament DX $230
近紅磡 沙田

放
大亂鬥 $290
Marvel ultimate alliance 3 $290
2隻一齊買 $560
港島綫交收

放
Marvel ultimate alliance 3 $270
機戰T $330
觀塘, 旺角, 油麻地交收

放zelda

$300

只限粉嶺交收

大亂鬥已放thanks

放八方旅人 $300
屯元天 九龍塘

收原裝dock 一套

收 xenoblade 2 $360
zelda $300
火紋 $300
八方 $280
綠線黃大仙至九龍灣站附近

收火紋 機戰t 各300

上環 大埔

Sold
另放mario maker 2 瑪造2 $300

收 Mario Odyssey $240

收
勇者鬥惡龍 創世小玩家 2 中文版
異界 鎖鏈
多啦A夢 牧場物語 中文版
Super Mario bro

放
機戰T $320
西鐵線 / 屯元天 / 順豐到付

放1-2 switch $200 旺角，綠線交收

收Mario party , 孖8
250
留tg

收
Mario Kart 8 280
Mario Odyssey 250
Zelda 290

留TG，價錢可議

收
多啦A夢 牧場物語 中文版
Just Dance 2019
Overcooked 1,2

放
Nba 2k 19 $130
Just dance 2019 $ 200

元朗/大埔

收Mario party 280

屯元天

放大亂鬥 $290
港島交收

放 Astral Chain 異界鎖鏈330
火紋300
油塘交收

放機戰T $350
叮噹牧場 $350
大富翁 $250

放
200 250

300 100

返工返shift，地點互就

收
Zelda $300
火紋 風花雪月 $300
Mario Odyssey $250

放異界鎖鏈 320$ 屯元天

3隻一齊放
TG: We_Are_X

]放zelda

$300

只限粉嶺交收

放

Mario Odyssey $240

港島線/馬鐵線交收

收
Super Mario bros $280
marvel ultimate alliance 3 $280
Tg:

高價收
Mario party
大蛇無雙

收
Mario Kart 8 280
馬鐵線/金鐘/沙田

送
大亂鬥sans港版序號 免費
留tg

收
Mario part 280

屯元天

收 zelda $300 (其實係咪一定有英文？)
葵芳站交收

收 古惑狼1-3
$150

放太鼓HK$280

港島交收

放daemon xmachina
荃西/銅鑼灣 交收
$380

收以下games 要中文

機戰T 320
多啦a夢牧場 350
東京奧運 250
mario party 280

大圍/ 油麻地/ 荃灣

收火紋風花雪月
叮噹牧場中文

收dark soul remaster 190
Tg: atvx7

放機戰T $320
大富翁 $200

收

明星大亂鬥 280
Mario kart 260

放
風花雪月
$320
上水

放party 300
黃埔站交收

Party 換大亂鬥

馬鐵/沙田交收

放
Mario Odyssey 260

收以下games 要中文

機戰T 320
多啦a夢牧場 400
東京奧運 250
mario party 280

大圍/ 荃灣交收

hold

放
Marvel ultimate alliance 3 $260
機戰T $320
奧運, 南昌交收

放 漆彈2 日版 $230
西鐵綫交收

放叮噹牧場 350

南港島/港島線交收

牧場收左未 大圍交收

收 Mario kart 8 $280

放super mario bros.u deluxe 300
isaac+ 180
馬鐵線/觀塘線

放monster hunter GU

放多啦A夢牧場
350

有冇tg

放 漆彈2（英文版） $240

觀塘綫/南港島綫/灣仔站收交

收異界鎖鏈 300
屯天元 / 港島線 6點後交收
[url]tg:

收異界鎖鏈 300
屯天元 / 港島線 6點後交收

放
大亂鬥特別版 290
Kart 8 Deluxe 280
fitness boxing 250
3餅800
葵芳/金鐘

收
Nds / 3ds
- Luigi 鬼屋 2
- 牧場物語系列
- 雷頓教授

Switch
- 多啦a夢牧場
- Luigi 鬼屋 3

自出價 屯天／tst 交收

收
- Nds / 3ds：
Luigi 鬼屋 2、牧場物語系列、雷頓教授

- Switch：
多啦a夢牧場、Luigi 鬼屋 3

自出價 屯天／tst 交收

收switch game

1. mario kart
2. 1 2 switch
3. 東京奧運2020
4. just dance
5. mario party
6. overcook
7. 太古達人
8. fifa

收:

異度神劍2 (日版) $350
黃金之伊拉 (日版) $150
夢幻模擬戰 1+2 (日版) $280

放:
Saga 緋色之野望$270

收

3ds 究極之日

上水/粉嶺/觀塘 交收

Sold

求NS SNACK WORLD 2隻 $100隻

收 Switch
任天堂明星大亂鬥 特別版 $280
英雄學院 唯我正義 $270

放Mario Party

$280

有無人放主機 switch

放
Marvel ultimate alliance 3 $280
港島綫交收

放Mario Party $280

放 mario party
mario kart
zelda
Pokemon tournament
星之卡比

可換我英 唯我正義
有意留tg

收mario odyssey $250

放異界鎖鏈 300 馬鐵沿線

家庭plan招人 有意tg:

$40/1年

放 switch 9成半新
1800
可連game 放 有
Bomberman
大亂鬥
Mario party

放Pokken Tournament DX $250
有意就留TG

推

bomberman sold?

收馬車: 280 馬造:300

收:

異度神劍2 (日版) $350
黃金之伊拉 (日版) $150

放:
Saga 緋色之野望$270，可換zelda夢見島

放

任天堂明星大亂鬥 $290

南港島，港島，東涌線，荃灣，東鐵線交收

收
異界鎖鏈 300

收
異界鎖鏈 300
交收地點再傾

放
無雙大蛇 3

巴打 telegram搵唔到你 介唔介意tg我？

想收mario kart

收
漆彈英文版
炸彈人
Mario Party
有意pm

Push

放任天堂明星大亂鬥

荃灣西/銅鑼灣/金鐘/尖沙咀

放
異界鎖鏈 $320
marvel alliance 3 (錯盒) $250
深水埗交收

收switch 任天堂大亂鬥
將軍澳沿線/調景嶺至觀塘/金鐘

收Tales of vesperia 宵星傳奇 150

$290

收
Super Mario Bro Deluxe $280

放
多拉A夢牧場物語

一至五放6點 尖沙咀 馬鐵 （地方密可議）

價錢 tg傾

旅多啦a夢350 妖怪手錶250

收塊魂
可就地點

收卡比 多啦a夢牧場

放switch 主機 *日版 連埋盒全套配件 9成新
Mario Kart Deluxe 8 270
Mario Odyssey 260
Overcooked 2 220
Bomberman 180
Lego Harry Potter Collection 220

仲有PKM 果粒波 200蚊

放
Mario Odyssey 260
poke拳 200

放
Mario Odyssey 260
poke拳 200
機戰T中文版 320

收 貓狗 $150

放 星之卡比 $250

收

多拉A夢牧場物語 中文版 330
Fire Emblem 風花雪月 中文版 280

觀塘沿線交收

收
NBA2K20 $230
東京奧運 $250
異界鎖鏈 $300
紅線/西鐵交收

收
overcooked
叮噹
鬼屋
Just Dance

收
marvel alliance 3
$270

牧場物語
$330

荃灣線交收

放
Super Mario Bro Deluxe $280
Super Mario Odyssey $260
港島線交收

放
Super Mario Bro Deluxe
Super Mario Odyssey
$520
上環至旺角站

放 Zelda 夢見島/織夢島
日版有中文
$340
屯元天

放splatoon2 $240

放 2k20 $240
東鐵沿綫

放splatoon2日版 250
雷電5 200

兩隻一齊買就400

另收Just Dance

家庭plan招人
有意tg:
$40/1年

pish

Sold
有位巴打pm我 但覆唔到你

放
薩爾達傳說 300
西鐵交收

收
大亂鬥 280
Mario kart 260
有意

另外有冇人家庭plan仲有位？

應該係我

收
東京奧運 $250
觀塘至寶琳站交收

收
創世小玩家2 中文版
$350
荃灣線/青衣交收

收 小小伙伴:狗狗&貓貓 中文版 $150

荒野之息換織夢島/叮噹
紫/綠線交收

放switch 紅藍機 配件全齊
Mario kart 280

Switch online 家庭plan 招人
欠6位
有意

放 GO VACATION

放
mario odyssey $250
無雙大蛇3 $280

西鐵綫/ 紅色線

放日文版 勇者鬥惡龍 創世小玩家2 $250
荃灣綫/西鐵綫交收

放

Pokken 200
Odyssey 230
八方旅人 330

放 風花雪月 $310 屯門站 交收

放機戰 T 300

馬鞍山/大埔交收

收漆彈 2 英文版

放Mario bro deluxe $280
荒野之息300
西鐵線/藍線交收

Pokken & Odyssey已放

八方旅人 300

放
Mario Odyssey $250
觀塘線

放
zelda 織夢島 日水 $340
旺角太子交收

收
puyo puyo tetris 200
東鐵線/旺角/太子/油麻地

放

大亂鬥 280

放叮噹
$330
元朗 天水圍交收

TG:

收
zelda 荒野之息 $300
zelda 夢見島 (日水) $330

收 風花雪月 $300 沙田/荃灣 交收

收
Just dance 2018 $140

收逆轉裁判1-3
$150

放 Zelda 夢見島 日水 $340

荔枝角 旺角 交收

放switch 紅藍機九成新 全套配件連盒
另連機放薩爾達傳說同Mario odyssey
共$2300
屯元天交收
有意

可議

想買荒野之息 bro留個tg?

放
風花雪月 280

係咪火紋？我tg 唔該

收Zelda夢見島 300

收
zelda botw 300
東鐵線/旺角/太子/油麻地

收日水織夢島 330 旺角/奧運/坑口

放Zelda 夢見島 中文, 限西灣河, 筲箕灣, 320/ 換牧場物語大雄中文 (互換優先) 謝。

放
Dragonball Xenoverse 2
Monster Hunter XX
Fifa 18

放
Super Mario Bro Deluxe $260
Super Mario Odyssey $250
zelda 荒野之息 $300
上環至旺角站

放逆轉裁判 170 mario deluxe 270
彈珠人 無盒 100 1+2 switch 200
嘉年華 120

九龍區交收

放逆轉裁判 170 mario deluxe 270
彈珠人 無盒 100 1+2 switch 200
嘉年華 120
九龍區交收

放左未

full了

放多啦A夢牧場物語$330
大圍 東鐵交收

中文

放Zelda 織夢島中文版 $320
地鐵紅綠線交收

6月頭開左family plan
呢三個月太忙搞到唔記得左
而家仲有8個月, 仲有6個位, 按比例計$24

等錢洗

收日水夢見島$330
荃灣/葵芳/灣仔交收

放 marvel ultimate alliance 3 $290

放多啦 320 紅線綠線交收

收蒼藍雷霆GUNVOLT 強襲合輯
200-250
九龍塘 大圍 沙田

收
3ds ultra moon/sun

光復香港 時代革命

放 zelda織夢島 330
綠藍色線交收

收
Daemon X Machina $320
異界 $280
風花雪月 $280
Marvel $260

放左未？

放

Super mario bros deluxe $270

收pkm ultra sun/moon

收
星之卡比 250
1-2 switch 200

放
東京奧運 280
Odyssey 260

放
Splatoon2 日版 220

收
風花雪月 300

放
東京奧運 260

放
pokemon let’s go 連波 $250

放
Splatoon 2 $220
Zelda BOTW $300
Xenoblade 2 $350
Mario Kart Deluxe 8 $250
Octopath Traveler $300
ARMS $150

紅線荃灣至深水埗／西鐵南昌交收

放
Marvel ultimate alliance 3 $270
港島綫交收

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

放
東京奧運 260

綠色線交收

放
無雙大蛇orochi 3
$260
地鐵站交收
@TG JKyyy

放
無雙大蛇orochi 3
$260
地鐵站交收

放
風花雪月 $340 或換 Astral Chain
星之卡比 $250
1 2 Switch $220
Pokemon Go Pikachu $200

放大亂鬥 /Pokémon 拳/snack world/

收小小伙伴:狗狗&貓貓 中文版 $150

放織夢島$330
大雄牧場物語$330
比卡超$150

全中文
藍田交收

收
星之卡比 250
mario party 280
mario odyssey 250
mario deluxe 250

收 多啦a夢牧場物語 $300

放織夢島 $320

最好港島線交收

放 zelda織夢島 中文 $330
西鐵線交收 屯天元優先
收 小小伙伴 - 狗狗 & 貓貓 $150
地點互就

收
王牌釣手
價錢可議
綠色綠 中環站 上水站可交收

放 1-2 switch 170
爆彈人 80
2隻都冇盒

九龍區交收

放
Bloodstained $200

全新$355 個$25蚊仲要夾黎夾去 車錢時間都係返度
買全新仲可以支持返廠商
格下價先

放
英水 zelda織夢島 沙田 320

已售
其實買家放工順路咪得
另外想支持廠商做乜入二手區

即係你話差一百幾十緊係支持自己荷包
如果差二三十仲要面對遲到飛機黨風險
咁我情願支持廠商 純粹理性討論

收風花雪月 320$

多謝你努力支持狗源 支持警察

唔關事 係依加二手市場真係有啲離譜
早幾年前二手市場仲係維持係全新價既7-8折
但依加好多都係全新既9-95折...

咁都好過去幫襯藍絲呀
而且始終平左就係平左
好多人揀買家都會揀就腳

放Pokémon let’s go /Pokémon 拳/snack world/

收 dead cell

收
Xenoblade 2 中日版 300

價錢可議

已放已收

收
Zelda 織夢島
Pkm lets go Pikachu版
火紋：風花雪月

只收日版
價錢另議

放
Zelda織夢島 $320
bloodstained $200
tg

只剩Octopath Traveler $300

放孖車250，礦工220，今日交收

孖車hold，剩底礦工，可議

放 3dsLL 加 7隻game 加 MH 手制
有火牛 sd card mon貼 全部game都有盒
@pauli51

放 水貨 織夢島 320 沙田區or粉嶺

放中 zelda 織夢島
320 荃灣西 交收

收
Xenoblade 2 中日版 330

放splatoon2日版 220
雷電5 200

兩隻一齊買就400

另收Just Dance

收Mario party 另放無盒Mario deluxe
Tg: FHui1123

收薩爾達織夢島+風花雪月 600
港島線（中環～鰂魚涌），荔景站

放：
Bomber man 炸彈人$180
Mario Kart 8 Deluxe $270
1.2switch$180
地底探險$180
Mario + Rabbids Kingdom battle $200
Tg:

收
Xenoblade 2 中日版 350

收 overcooked 織夢島 just dance

放 漆彈2日版 220
放 太鼓 250

放 3dsLL 加 7隻game 加 MH 手制
有火牛 sd card mon貼 全部game都有盒
$650
@pauli51

放
港版織夢島
$300

港島線

tg:bor178np

放zelda botw $320
荃灣線交收 長沙灣深水埗優先

收 pokemon lets go pikachu eevee
最好東鐵綫

放bloodstrain
$220
綠線
九龍灣交收210
Tg:

有pikachu版，南昌交收

可以加錢換game都得

收 Mario kart 8 deluxe $260
最好沙田 太子 TST

放中文織夢島$320

紅線交收

收
七龍珠 fighterz
七龍珠 fighterz

放織夢島連未開電話繩 $320

週末假日任何時間: 東鐵線
星期一至五1300-1330及1900: 銅鑼灣
星期一至五1930-2000: 紅磡至太和

收薩爾達傳說 荒野之息 $280

元朗/灣仔優先

放
Let’s go 比卡超
耀西的手工世界
Mario tennis
Super Mario party
Zelda breath of the wild
馬車8
漆彈日版
大亂鬥
Mario odyssey

放織夢島連(日水)-有中文 $320
屯門交收

放織夢島（中文版）$310

即日紅線

放 Diablo 3, $250
西鐵線/ 銅鑼灣 交收

收 日版
Xenoblade 2 350
Zelda 300

綠藍綫

收 SWITCH 逆轉裁判1-3 $150

放 SPLATOON 2 $240 / 可補差價換GAME

MTR 交收

放
大亂鬥150
whxx250

徵收：

Just Dance 2019 $170
薩爾達 $270
海賊王無雙 中文版 $230

灣仔至九龍灣沿線

放bloodstrain
$210
九龍灣就200
或者加50換marvel alliance
Tg:

放日版漆彈 $220

放 牧場多拉a夢 中文版 $390
Tg :

收
萊莎 $430

放
耀西的手工世界
Mario tennis
漆彈日版
Mario odyssey
New Super Mario Bros. U Deluxe
rollercoaster tycoon adventures

放多啦a夢 牧場物語 $350

放多啦a夢 牧場物語 中文 $320

荃灣交收

大亂鬥已售

放 Astral Chain 美版封面（有中文）
$300，大圍交收優先

收大亂鬥 150

唔記得留TG

收 switch game
Mario Party $280
overcooked 2 $180
Fitness Boxing $200

放風花雪月 300
可用織夢島交換

收mario kart 8

收mario kart 260

綠線交收

放
任天堂明星大亂鬥 $280
我的英雄學院 $220

將軍澳線/調景嶺至彩虹站

收
Dark soul 150
Ff world maxima 200
薩爾達 280
炸彈人 130

有興趣
有TG contact?

收
3ds xl繁中主機
Pokémon 所有系列（中文）

280收風花雪月
東鐵線交收
有意tg

原裝有盒如圖所示
中環 / IFC 交收

放

異界鎖鏈$300
Bayonetta2 $100

元屯天交收

放孖車

$280 屯門交收

Tg: @Dllm777DL

放萊沙工房 420$
玩左陣 唔岩玩 有意pm

漏左 @kwokfung

放八方旅人 300
收風花雪月 280
可以交換
東鐵線交收
有意tg我

放薩爾達織夢島$280

太和交收$250

可交換大亂鬥/Mario Kart/火紋/Mario Odessy

Mario Odyssey sold

收孖車 大亂鬥 pokémon 拳 芒亨XX 帶價 屯元天交易

收Switch萊沙鍊金工房

放:
pokemon let’s go 比卡超版
Pokémon 拳
snack world
Splatoon 2

放
mhxx (jp) $110
diablo3 (eu) $230
zelda botw (us) $300
太子至荔景交收

Mario Kart sold

放
薩爾達傳說 織夢島(Zelda Link’s awakening) 中文版
$300 星期一至五 東鐵線交收

收
風花雪月 $300
港島線/旺角交收

放 Splatoon 漆彈2 英文
$250 元天屯西鐵交收

收
pokemon lets go
中文

180$
有波+100$

放:
Pokémon 拳
snack world
Splatoon 2

放卡比 280

收
魔界戰記5 要有中文 $200

徵收：

Just Dance 2019 $170
薩爾達 $270
海賊王無雙 中文版 $220

灣仔至九龍灣沿線

放Dragon Quest XI s 日本版 350

放Splatoon2 日版

西鐵線交收

放織夢島連(日水)-有中文 屯門市中心行街價 $280

放

zelda 織夢島 港版
$300

荃灣交收
Tg: PJ203

放
marvel
fate
bayonetta 2

3隻打包600
北區交收

放織夢島 $300

放
火紋 風花雪月 300

收
勇者鬥惡龍創世小玩家2 中文 請出價

南港島線 or 中環至銅鑼灣站 交收

收 海賊無雙3 中 $220 可議
藍色綠色線
Tg:

賣異界鎖鏈 中文版 $300
九龍塘/大圍/沙田

收織夢島

收薩爾達曠野之息$270

收：
纖夢島 日水 $300 只限藍田交收

放
Diablo $230
紅綠線
TG dllm77

收孖車 大亂鬥 pokémon 拳 卡比 帶價 屯元天交易

放漆彈日版 $220

放：
Lost Sphear 英
mhxx 日
Mario x Rabbids

補番tg

放火紋 風花雪月$300 九龍灣交收

放火紋 風花雪月 300

放織夢島$310

放八方旅人280
收風花雪月290
東鐵線
有意tg

放機戰t $340

收xenoblade2 $370

收
Mario party 280
Overcooked 2 160

收 one piece 無雙3 中文$250

紅色線交收

收牧場多啦 (中文) $320 / 纖夢島 (中文) $300
放 snack world $200 / Mario odyssey $250 / Monopoly $120 / fifa18 $80 / fifa19 $100
西鐵線 (最好屯元天)

收 switch 1部 $1500 齊配件
有game可要埋
tg:

放Mario Odyssey $250 有盒

放Pokemon let’s go 伊貝
有意

放：
Lost Sphear 英
Pokemon let's go 比卡超

Mario x Rabbids

港島交收

放
diablo3 (eu) $220
botw (us) $290
marvel (jp) $290
油麻地至荔景交收

放
機戰t $320
薩爾達傳說曠野之息 $260
空洞騎士 $160

放Skyrim $300
可換織夢島

收
Mario Tennis Ace $250
大埔交收

收
星之卡比 250
礦野之息 250
多啦牧場 250

天水圍 / 大埔 /西鐵線(如果開) 交易

收

星之卡比 $250

明星大亂鬥 $250

地點就你

想知而家一隻二手Switch要幾錢

放風花雪月
$300 大圍交收

放
古惑狼
Minecraft
Payday2
Pokemon letsgo 伊貝
Tg: Jupiter30r
價錢你出 紅色線交易

放風花
收DQ11

放多啦a 夢牧場物語320
tg:HKGSHIBA

另 收孖寶賽車 $260

放bloodstrain $210
九龍灣200

Tg:

放
海賊無雙3 $250

收 礦野之息 250元
綠/紅線交收

放異界鎖鏈 300

紅線交收

收纖夢島 (中文) $300
放 snack world $200 / Mario odyssey $250 / Monopoly $120
西鐵線 (最好屯元天)

巴打收左未？

放
Daemon X Machina
Code未用
連埋File

$240
荃灣或旺角交收

收風花雪月 $300

放薩爾達 織夢島 日版 （有中文）
九龍灣交收
有意請

放薩爾達 織夢島 日版 （有中文）$300
九龍灣交收
有意請

收 礦野之息 260元
綠/紅線交收

收
mario party $280
我的英雄學院 $210
任天堂大亂鬥 $250

放

風花雪月 310

放 Final Fantasy XII: The Zodiac Age (太空戰士 / 最終幻想12：黃道年代)，Switch港版，可選中文字 $260

放
Switch lite 藍色 $1300 有盒齊配件
Fifa2020 $260

收

亞蘭特的鍊金工房DX 1.2.3 - $250
火紋 風花雪月 - $250
異度神劍2 - $300

• 18s
收

亞蘭特的鍊金工房DX 1.2.3 - 各$250
火紋 風花雪月 - $250
異度神劍2 - $300

收
Dark soul 150
Ff world maxima 200
薩爾達 260
炸彈人 130

放
異界鎖鏈 280
元朗再減20

放
織夢島 (中文版）+初版抺Mon貼(新) $310
Super Mario bros. U (中文）$250

最好 紅/綠線 交收

放圖上所有game

以及switch一部，所有配件齊存
送埋個套

拉錯相

收hollow knight $140

最新售：
賣2020東京奧運 $270

收
薩爾達傳說 曠息之野 $260
大亂鬥 $260

深水埗或葵芳交收
@GVNNNNNN

收Xenoblade 2 日版 $350
藍綫優先

放圖上所有game
以及switch一部，所有配件齊存
送埋個套
盡量傾向全收，散賣2隻起

收Mario賽車 天水圍交收

放
八方旅人 $300
露露亞鍊金工房(唔是新版大腿驚) $330
收
DQ11S 日版 PM 開價
西鐵交收

收
Xenoblade 2 異域神劍2 中日版 350

價錢可議

放
xenoblade2 中文 $370
Mario odyssey 中文 $250
灣仔至旺角交收

放
Super Mario Odyssey版主機 95% new

放火紋風花雪月 $325

放多啦牧場 300
東鐵或港島 時間可議

放多啦牧場
260

收
mario odyssey （中） $240
火紋風花 （中） $290
異界鎖鏈 （中） $280
織夢島（中） $280
將軍澳站/寶琳站附近

放多啦牧場 300
沙田大圍旺角 時間可議

想收 little friends: dogs and cats 中英日版
$250
Thanks!

放
Switch lite 藍色 $1300 全set齊
荃灣至葵芳交收

已收

收
礦野之息
Mario odyssey
Splatoon 2

中文版
港島綫

有意

收

礦野之息 260
織夢島 280
炸彈人 130
FF 世界 maxima 200
Mario tennis 220

放
Mario Odyssey 250

放 風花雪月 300

屯門交收

放mhgu 220 交收互就

放織夢島 300
八方 280
yoshi 280

放 曠野之息$320
買左唔夠兩星期

巴打我有興趣收八方
tg:

收大亂鬥，justdance2019，super mario

tg:

@kb808682

徵

1-2 switch 200

收
Mario Tennis Ace $250
大埔或火車沿線交收

放
diablo3 (eu) $220
botw (us) $280
marvel (jp) $280
油麻地至荔景交收

放 Mario odyssey 240
荃灣線交收

放
織夢島 (中文版）+初版抺Mon貼(新) $300

最好 紅/綠線 交收

收風花雪月300，Mario party 300
閒日港島線/荔景站

放異界鎖鏈$300
屯天元 銅鑼灣交收
天水圍優先

咩版本

放:
Pokémon 拳
snack world

放Diablo 3 繁中

放pokemon 比卡超 $180
一至五放工時間沙田或以下東鐵線，馬鐵線，其餘時間青衣交收

放多啦牧場 中文 300
東鐵或港島 時間可議

放風花雪月 $310
放marvel $310

Message左你

風花 300 ok ma? 點聯絡你?

收大亂鬥 pokémon 拳 炸彈人 孖車 帶價 屯元天交易

收
Zelda 280
Odyssey 240
Splatoon 2 美版/中版 220
Just dance 2019 180

港島線優先

Tg:

放
Mario Odyssey $250

放
Super Mario Odyssey版主機 95% new 1600

放
星之卡比 $250
mario odyssy $280
mario kart 8 $280
splatpoon2 $250
薩爾達傳說 荒野之息 $300
薩爾達傳說 織夢島 $300

旺角地鐵站交收

放
Pokemon Let's go 比卡超版
港版全新未拆包裝
$200

收 薩爾達 曠野之息 300
旺角 尖沙咀 油麻地 中環 交收

依家全新風花大概要幾錢？

收
八方旅人 $280

放大亂鬥260$
請留TG

賣Astral Chain $300 葵興或屯門交收

收小小伙伴 貓狗$150

放

Splatoon2 日版 $240

西鐵線交收

收
太鼓
$200

港島西 荃灣線

放
日水 薩爾達夢見島
$330
荃灣交收

收 Mario kart 8
Mario party
另放 Mario deluxe 無盒
Bomberman 有盒

Tg : NN179

放
薩爾達織夢島+抹mon貼

屯元天西鐵站交收

$320

放

八方旅人 $300
薩爾達傳說 織夢島 $300

九龍塘 - - - 東涌交收

放八方

九龍灣<>調景嶺

放八方 300

九龍灣<>調景嶺

放 switch
蕯爾達傳說夢見島 日水 300$
港島交收可-10$

放

Tsum Tsum $320
Pokemon Lets go Pikachu $280
任天堂明星大亂鬥 $280

屯元天交收

TG

放 薩爾達曠野之息 300 Pokemon tournament 英文版 220 兩隻都收total平$20 留tg

正常版本，無特別

要既 tg

放Pokemon go 比卡超200
機戰t 320 可換風花雪月

放
Mario Odyssey $240
Mario Tennis Ace $260
Pokemon Lets go Pikachu $230
Super Mario bros. U $250

可換
織夢島 (當300)
DQ11 中文版 (當330)

紅線交收，買多D可以平

賣任天堂明星大亂鬥260$

收pokemon 究極之月 日版 300

或究月中文版+100換日版

地點你定 最好唔好太偏僻

有意email: ton04ropj@gmail.com

收payday2 $120

西鐵線交收

放fifa 18 $100
屯元天交收

放
Switch lite藍綠色 $1250

放
Mario Odyssey 240

收
Just dance 2018
Just dance 2019
Fitness boxing

藍線交收為佳
Tg:

可用dq11換

放異界鎖鏈Astral Chain $300
大埔/鰂魚涌

放：
異度神劍 2 日版中字 $350

放多啦牧場中文 260

放 全部有盒
Mario kart 8 $280
Overcooked 2 $190
Mario bros deluxe $250

收
太鼓之達人
$200

港島西 荃灣線

放
Dragon Quest Builders 2
$300
油麻地，奧運，上水交收

收 我的英雄學院

放
薩爾達傳說 織夢島 (中文) $300
九龍塘 - - - 東涌交收

放 海賊無雙3 中文 $230

收⋯
多啦牧場中文260，
mario deluxe 250
異界鎖鏈 270
FFx x-2 200

同時有兩隻20

港島或荃灣線交收

收
我的英雄學院
Dead cells

放 NBA2K20 $250

收fifa19
$60
葵青區交收

放astral chain $300
機戰t $320

放風花雪月 300

Switch Mario kart 8 換 八方旅人
地鐵站沿線

放下面堆 game

Odyssey $250
Pok 拳 $230
伊貝 $200
卡比 $230
網球 $250
大亂鬥 $300
Yoshi $260
太鼓 $230
XB 2 $360

多買/大圍交收優先

收風花雪月 中文 300
坑口站交收

放ZELDA織夢島 300 屯元天交收
其他地點另議

放遊戲：
Mario odyssey -$280
多啦A夢版牧場物語-$260

東鐵沿線及旺角至鑽石山站。
有意TG傾(價錢可議)：

放Zelda 荒野之息 280
綠紫藍線交收

Sorry

Add左你 無覆

放
薩爾達 曠野之息 $320
marvel ultimate alliance 3 $300
東鐵線站交收
TG:

放
薩爾達傳說 織夢島 歐版(有中文) $300
金鐘、尖沙咀、旺角站、大埔-九龍塘

收 mario kart
$280

放
XB2 英文版 $350
觀塘線交收
tg:

放Pokemon lets go pikachu 180
大圍交收

放
Mario odyssey 240

收Mario kart $280

紅線或東涌線please

收
mario odyssey （中） $240
火紋風花 （中） $290
將軍澳站/寶琳站附近

放薩爾達織夢島中文。250$。

點聯絡？

po漏左

contacted

放 Switch紅藍機 $1600
100%無花 操作正常
Full set 過保無單

收 switch game
Mario Party $280
overcooked 2 $180
Fitness Boxing $220
太鼓$200

放織夢島 280 屯門交收

@Dllm777DL

買了

收織夢島

$250

請留TG 謝謝

出Monster hunter xx 日
加錢換其game
有意留game名再聯絡

放 無夜國度2 新月之花嫁$200

Pokemon lets go $180
Tsum Tsum $280

屯元天交收

放
伊貝 $180
孖網 $250

放異界鎖鏈 300
紅線

放ZELDA織夢島 280 屯元天交收
其他地點另議

放
Mario odyssey 250
Poke拳 250
海賊無雙 250
油麻地到黃大仙交收

可加錢換牧場中文版

放
Mario odyssey 250
Poke拳 250
海賊無雙 250
星之卡比 250
太鼓達人 250

可加錢換牧場中文版
油麻地到黃大仙交收

收：
牧場
織夢
BOTW
Mario odyssey
witcher 3
original sin 2

收
太鼓
$220

港島西 荃灣綫

收
2k20
fifa 2020
牧場物語
東京奧運

青衣交收

放fitness boxing $250

彩虹交收

放Switch lite 藍綠色 $1300 有單有盒
荃灣至葵芳交收

收mario bros

天水圍西鐵收中文版
異度神劍2 $350
織夢島 $280
MARIO BROS DELUXE $250
任天堂大亂鬥 $280

收nba 2k20
天水圍交收

收
天水圍西鐵，中文版
異度神劍2 $350
織夢島 $280
MARIO BROS DELUXE $250
任天堂大亂鬥 $280

放2K20

薩爾達夢見島. 行版
$270

西鐵線

收
Mario Party $280
overcooked 2 $190
Fitness Boxing $220

放
風花雪月 $300
Zelda 織夢島 連抺Mon貼 $280

屯門交收

放 odyssey $240

放
異界鎖鏈 中文 $300
Splatoon2 英文 $220
炸彈人 日文 $130

天水圍 西鐵線交收

放 Mario Party$300
屯元天 西鐵線交收

放
Mario Odyssey 250
Splatoon 日版 220
Arms 日版 220
Mario Kart 280
Mario Rabbids 250
Switch 紅藍機90%新 (少玩) 行價 有盒有單無保齊配件 連貼加袋 1800

綠色線 藍色線 交收

收夢見島

所以版本都可以

$250

收
2k20
牧場物語

放海賊無雙3 中文 $200
Tg:

收大亂鬥$290 港島線交收

放

Mario odyssey $250
Mario tennis $260
星之卡比 $250
Mario Party $290
多啦a夢牧場物語 $260

放
mario tennis 230
mario odyssey 230
just dance 2019 180
diablo iii 240
pikachu 150

放
薩2達夢見島
$270

限天水圍交收

放機戰T $340
屯元天交收
其他地點另議

放 全部有盒
Mario kart 8 $280
太鼓 $220
旺角站交收

收 dq11s 250

觀塘線交收

收
天水圍西鐵，中文版
異度神劍2 $350
MARIO BROS DELUXE $250
Bayonetta + Bayonetta 2

放
Winning Post 9 $420
九龍灣MTR交收

放
diablo3 $220
zelda botw $280
marvel ultimate alliance 3 $280
油麻地至荔景交收

有無tg

放

just dance $180

放

勇者11$300

屯門交收優先

收joy con 一對
帶價密
Tg: NN179

放：
Mario Odyssey 中文版 - $240
最快今晚可交收，約6點後紅線或觀塘線。
其餘時間再傾。

Tg:

放Skyrim $280
可換織夢島

push

放

Zelda botw 320
大亂鬥 300
1-2 switch 230

賣Astral Chain $270 葵興或屯門交收

放
風花雪月 $320

將軍澳交收

放
Winning Post 9 $400
九龍灣MTR交收

放薩爾達2 織夢島 280
金鐘站/旺角站/東鐵沿線

放dq11 $300
https://

放
薩爾達傳說曠野之息 $320
將軍澳線交收

收
天水圍西鐵，中文版
MARIO BROS DELUXE $280
異度神劍2 $350
Bayonetta + Bayonetta 2 $350

收
織夢島 260
Perfer 屯門 沙田 大圍

Witchers 3 換曠野之息

放：
Mario odyssey $240
Xenoblade 2 $340
Poke 拳 $240

有意

收switch pro controller $270
Tg: Nathan_12

收mario odyssey $220 將軍澳線

放
Arms 日版 220
Mario Rabbids 220
Switch 紅藍機(少玩) 100%無花 1800
行價 有盒有單無保齊配件 連貼加袋

綠藍色線 交收

收
洛克人11 150

Witchers 3 換薩爾達曠野之息

收
Marvel ultimate alliance 3
Mario bros u deluxe
Mario kart

大圍沙田

收牧場物語 行
$280
Prefer 沙田 大圍 屯門

收
織夢島 260

屯門西鐵線交收

收
Nintendo New Super Mario Bros. U Deluxe 中文繁體
Nintendo Mario Kart 8 Deluxe 瑪利歐賽車 8
九龍灣

收
中文版
MARIO BROS DELUXE $250
尖沙咀/大圍交收

放
marvel 3
風花雪月

收
牧埸

自出 tg: thisusernameisalreadytakenla

收牧場物語 $290

放
全部有盒
overcook $170
Just Dance 2017 $170
splatoon2 $220
poke拳 $220
Mario kart $260

西鐵沿線交收 最好就屯元天
價錢方面有需要都可以傾傾

放機戰T $340
西鐵沿線交收
其他地點另議

收
Switch紅藍主機
tg:

收 牧場物語 中文 $300

收 dq11s 250
一對 joycon 300

觀塘線交收

收枚場物語390

tg?

收
Mario party $260
Pkm 比卡超 $150
星之卡比 $150
耀西 $200

紅綠藍線交收

放
Mario odyssey 250
海賊無雙 250
星之卡比 230

放 pkm伊貝 $180
Marvel 3 $250

補返tg

收左未

買左一手

好

放 mario kart $280
深水埗至美孚

《收》
Marvel Ultimate Alliance 3 $250

Astral Chain $250

收織夢島280
旺角東至大學站/旺角站

放多啦A夢 牧場物語 300
放 海賊無雙3 200

放 odyssey $240 綠紫藍線

放
hori switch專用太鼓 320
Arms 220

放dq11中文版
$300
荃灣交收

放
Zelda BOTW 320
八歧路人 300
大亂鬥 300
刀劍神域 虛空幻界 300
太鼓 230
比卡超 200
古惑狼 150

TG:

收牧場物語礦石鎮，天水圍元朗交收
＄370

放switch marvel ultimate alliance 3
HKD 260
觀塘線

Tg

有冇人放二手機？

徵 xenoblade黃金之國200

推，收礦石鎮＄370

收2k20 260
屯天元

收
Mario Bros Delux $280
18:30 ~ 19:30 交收
觀塘線/東鐵線

收
splatoon2 $200
Mario kart $260

收
Mario kart 280

大圍沙田

放

大亂鬥 300
比卡超 250
Astral Chain 300

t:Gnuhc

放

大亂鬥 300
比卡超 250
Astral Chain 300

收
Marvel Ultimate Alliance 3 $250

Astral Chain $250

放Diablo 3 繁中 220

收 joycon左制
放 joycon 右制

或合作買，我壞咗左邊

收牧場物語礦石鎮，＄380

收牧場物語礦石鎮，鑽石山交收。
$370
Tg:

放

Mario odyssey $240
Mario tennis $250
星之卡比 $240
薩爾達 $270

All sold out
Thanks

放game
Poke拳 $220
Mario Odyssey $230
Mario Kart $280
大亂鬥 $260
1-2Switch $180
Daemon C Machina $320

買1不議
買2減$20
買3減$30...etc
全要$1400
屯門交收，禮拜五可以lunch time荃灣葵芳

放
異界鎖鏈 $280
Splatoon2 英文 $220

屯元天交收

放多啦A夢 牧場物語 300
放 海賊無雙3 200 sold

放 八方旅人 250

元朗天水圍交收

放織夢島 日水
$300
荃灣/灣仔交收

收左未?

1手都係378

收
Mario party $260
星之卡比 $150
耀西 $150

紅綠藍線交收

放Witcher 3 360

放多啦A夢 牧場物語 300

想收隻game 同女友開心玩，有無推介？

誠收
Mario Kart
Mario Party
Overcooked 中文
大亂鬥
Diablo 中文
星之卡比

歡迎pm

放 mario bros delux 280
Mk /油麻地交收

放逆轉123 $160
astral chain 連特典鐵盒 $290

放
Mario Odyssey $260
大埔交收

放
牧場物語礦石鎮 $350

黨鐵荃灣、葵芳站交收

收薩爾達傳說荒野之息250

放風花雪月 有盒
320
紅線交收

另收織夢 260

收
//原廠JoyCon一對$300(最好紅藍以外顏色)//
//油塘至九龍灣，其他地點再議//

放火紋 風花雪月
$300
屯門中環

Tg: rhotfgd

收

Overcooked 2 $180
Mario Party $280

紅藍線或東鐵九龍塘至紅磡交收

放異界鎖鏈 $300
紅線

收牧場物語

$350

放左？

收witcher3 350
健身環 550
Tg:

放古惑狼賽車 200
港島線交收

收牧場物語礦石鎮
$350
地點可以就下

收
mario party 2隻 260

九龍區紅綠線

收左部$1700 舊版

全新舊版都係2000

係1800

收二手switch 可連game
TG我

收3ds究極之日/月
有意留tg

放
Winning Post 9 $350
九龍灣MTR交收

放
Mario kart $280
Splatoon 2日版 $220
Arms 全新 $220
Mario tennis $220
炸彈人 $150
機戰t $320
全要 $1300

收織夢 280$

收牧場物語 礦石鎮 350
Mario Odyssey 230
星之卡比 230

1400 舊版二手就唔多

全部有盒極新淨：
風花雪月$320
mario odyssey $260
星之卡比$260

北角站mtr交收

收薩爾達曠野之息
$300
西鐵沿線